\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nun die gute Zeit gekommen}

\beginsong{Nun die gute Zeit gekommen \linebreak}[]
\beginverse 
1. \chord{E}Nun die gute \chord{A}Zeit \chord{H^7}gek\chord{E}ommen, lockt uns wieder \chord{H^7}weites \chord{E}Land: \\
Grüne Täler, \chord{A}Ber\chord{H^7}ges\chord{E}höh'n und des Meeres \chord{H^7}weißer \chord{E}Strand. \\
Ref.: Blüh'n am Weg die Hecken\chord{H^7}rosen \chord{E}wieder, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{H^7}zieht des Martin \chord{E}Bu\chord{H^7}cers \chord{E}Schar. \\
\ \ \ \ \ \ \ Weit durchs Land erklingen \chord{H^7}uns're \chord{E}Lieder; \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{H^7}Freundschaft bindet \chord{E}fest \chord{H^7}und \chord{E}klar. \\
\endverse

\beginverse 
2. \chord{E}Ob durch sommer\chord{A}hei\chord{H^7}ße \chord{E}Felder, ob auf schmalem \chord{H^7}Felsen\chord{E}steg: \\
Froh und frei \chord{A}zieh'n \chord{H^7}wir \chord{E}dahin, unser'n selbst \chord{H^7}gewählten \chord{E}Weg. \\
\endverse

\beginverse 
3. \chord{E}Steh'n am Abend \chord{A}dann \chord{H^7}die \chord{E}Zelte, flackert Feuer \chord{H^7}in der \chord{E}Nacht. \\
Klampfentöne \chord{A}klin\chord{H^7}gen \chord{E}leis, scharfe Augen \chord{H^7}halten \chord{E}Wacht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt (Worte verändert von wolf)
\end{angaben}
